این مخزن بخش نرم افزاری پروژه محدود کننده شارژ لپتاپ هست.   
در این پروژه ما سخت افزاری با رابط usb  طراحی می کنیم که میزان شرژ باتری را در محدوده خصی نگه می دارد. .   
اگر نرم افزار مورد استفاده قرار نگیرد با روشن شدن لپتاپ شارژر وصل می شود و با خاموش شدن لپتاپ شارژر نیر قطع می شود که به نوبه خود از  شارژر در برابر نویزهای و نوسانات ناخواسته برق حفاظت می کند.

![screenshot](https://framagit.org/svrb/usb-limit-charge-software/-/raw/main/Screenshot.png)


